[冇人開post推到完場]Star trek黑域時空

當年入戲院睇左三次，
一次imax，正到

就做

冇人睇

睇ING

得我同你睇

睇完神奇女俠，再睇男主角做艦長，有少少違和

仲有奇異博士

鐵甲威龍！

Spock

睇佢地兩個好正

又設喺倫敦，睇嚟BC都係搣唔甩Sherlock呢個形象
係咪Easter egg

bromance

Anton Yelchin

rip

my name issssssss Kian

屌出左街 無得睇
之前戲院睇過次好撚正

KHAN！！！！！！！！

好好睇
平時啲垃圾戲推幾十頁，呢套竟然

BC真係好撚型

今日天氣咁熱，反而少人留係屋企